是日晚餐

24蚊

不了

幾正

24蚊用黎維持生命既話都算係咁啦

抵食

屎大

正

shitty

ac1

唔解唔食ac2